男仔講呢句難聽過粗口

乜野叫比我考慮下仲一唔一齊
一齊就一齊 分手就分手
好辛苦呀屌你老母

咁都要睇下第二條女點決定先㗎

屌唔係呀 但佢冇乜女仔fd 毒撚科

緊係有選擇先要考慮啦
講真冇既話 唔鍾意就直接分手啦
除非本身份人都係婆婆媽媽 唔嗲唔吊

Gay

咪逼人做gay佬啦你

屌到鬆曬，搵過第二個好正常